是日風向:批鬥偽黃

多一個朋友點都好過多一個敵人啦下話唔使下下影人大頭嘅。。。你咁同藍絲有咩分別

會失民意

黃色批鬥圈萬歲

影人相只係會益左黑警,零成本不費吹灰之力就起到黃絲資料庫
畢竟偽黃淺黃都係黃,難保冇人去過遊行入過咩group
由班傻仔幫黑警影,橫掂港豬影完都唔會變黃
等佢哋晒時間捉鬼,自我分化提高抗爭門檻
而黑警只要靜靜雞捉到一個就可以順藤摸瓜

如果之後影大頭成為風氣,仲可以大條道理直接入黃店影

-0-0

全民影相批鬥食老麥吉野家美心既人

驚俾人喺藍店影大頭既到底係咩人呢?

你班偽黃垃圾死全家啦屌

如果仲見到後生仔搭港航、國泰個d,大家一齊影大頭

見到隔離post影張食吉野家既大頭都俾人屌 仲話光復香港 真係等啖笑

見到隔離post影張食吉野家既大頭都俾人屌 仲話光復香港 真係等啖笑

夠未？

×100

偽你老母黃 藍絲就藍絲

黃色批鬥圈

最好講到有幾極端得咁極端
達成趕客目的

係就批鬥埋每一個支持tommy嘅傻閪

真係睇撚到打左個凸
咁撚on9都可以咁多人理 到底係打手帶風向係真係咁on9

我哋時事台勇武做野唔洗你教

推呀屌
成班仆街

on撚鳩 咁多敵人唔打
搞自己人/想埋堆既人

而家仲食既除左藍絲真係諗唔到有咩原因

冷氣軍師做啲小學雞嘢然後當自己勇武

有時間整治黃冇時間批鬥藍

唔係失民意問題
係做多左既問題

有個post講過有時自己個區無乜選擇 同埋價錢因素逼住食老麥
但係呢d黃有機會都會幫襯下黃店
係咪想呢d人都屌走埋

-o-o

屌票

推

係啊係啊 一定係無得揀 一定係價錢問題 你住邊區 區區都大把黃店

自己煮仲平啦
咁都懶，抗乜撚野爭呀
已經唔係叫你衝前食子彈，罷工做唔到罷食又做唔到？
做藍絲做港豬算啦屌你老味

on lun 7 9你班水軍
敵人唔打打無立場既人
食個飯都俾你地拎上黎網路批鬥
做乜鳩呢? 對準政權呀柒頭

唔藍唔黃既都算，有得揀仲走去食藍店唔係藍絲係咩？

我嗰區有黃店
咁又點 係咪體諒都唔識
食十次嘢 十次藍店定盡可能減少食五次藍店 係後者你都要屌走埋

睇死你班話人批鬥既撚樣都有份食啦
乜咁撚驚呀

依個年頭仲食藍店算係同路人咩 叫佢躝啦 唔需要佢

唔緊要啦 你覺得清算手足比清算政府更加重要 都冇人吹得你漲既

無咩立場 食藍店咪佢嘅立場

手足？資助緊敵人既會係手足？

食藍店嘅係撚手足 收皮啦

佢食藍店頂多都係中立，你搞多佢兩搞咪又變藍囉，幫自己整多個敵人好玩啲，拉攏都唔撚識

屌不推文添

食藍店咪藍絲 咩中立 死左咁多人仲中立都無咩值得拉攏

我都係到諗
如果要影 就應該一視同仁影埋啲藍絲廢佬啦
係咁叫人影後生仔 有咩企圖

下下用批鬥口吻 提高門檻 亦都有違今次抗爭理念
以呢個標準我都可以叫你躝

提咩高門檻 唔食藍店好難咩 係咪要你去死

就算佢地唔係手足 咁請問你清算佢地既作用係？
你屌藍絲唔會令政府驚架喎
用下腦

我就唔會影既，要影就全部影哂
但6月去到而家1月仲食藍店既人唔配稱做手足

你鬧cc台手足? 你係3毛呀sir

你玩提高門檻我又同你玩囉
屋企清哂啲Made in China 未？

如果唔食藍店都算門檻高 不如唔好搞黃色經濟圈

如果唔清哂啲made in china都算門檻高 不如唔好搞黃色經濟圈 更加唔好諗令外國抵制埋中國野

你玩膠我咪又同你一齊玩囉

一早討論過 抗爭唔係要人苦行
雖然藍店咁劣我唔會食
都唔排除有手足窮到要捱m記架嘛

令佢地唔敢幫襯藍店
減低親中資本收入

ps佢地唔係偽黃，係藍。

加藤屋平咁多 老麥要30蚊起跳

明明一早係共識
仲要n咁多個post返兜
唔係打手都無人信

日本已經有板睇 仲要屌東屌西對光復香港真係有用？

都係雨傘後期既招數
不斷係陣營內部鬥純正

依家要轉風向去後生仔屌後生仔
本身藍絲係冇本地新血，新移民後生都未必100%藍
依家就係要黃絲屌後生仔，逼唔堅定既後生仔過去藍絲

加藤屋得果幾間，我附近冇咪唔駛食飯？

區區有分店咩

加藤屋實係開哂18區啦

你返工你個藍老闆食lunch叫你食藍店你食唔食?
藍絲老豆老母一定要食藍店, 你唔食就踢你出屋, 你食唔食?
食藍店一定等如立場?

手足都唔一定唔會係新移民啦

出面d黃店被打到爛曬 連登又係度內鬥

人地答唔到啦

唔咁極端點趕走同路人呀, 你懂的

認同
有時間不如推 1.19 個遊行 po 啦
同打國際線

共產黨技倆:打著紅旗反紅旗
小心

唔食 寧願餓死都唔食藍店 依個係我原則 黃色經濟圈剩係幫襯黃店 如果我咁就放棄自己原則 咁不如唔好抗爭

夾晒timing
目標係瓦解黃色經驗圈

唔食藍店好難咩

其實同捉鬼原理一樣
最後會搞到同路人灰心離場

樓主：失民意啊

你有你原則 但唔好將你果套夾硬放落人地度
否則你同藍絲有乜分別
都係果句 抗爭唔係苦行

風台撚好煩

正常 同5年前一鳩樣
到樽頸唔知下一步做乜就開始搵人批鬥

門檻要去到最極端: 不飲東江水
邊個飲批鬥邊個

你老母就失民意

好苦行咩 而家叫你唔食藍店咋 就黎叫人去遊行都係苦行

日本社運咁

白警？咁熟班狗策略

食M記就係黃?咁樣我真係唔介意佢起個M記資料庫

你唔覺得係 唔代表其他人

佢哋扮演激進黃絲，小小嘢就係咁屌，想令到和理非同勇武分割

Post返四個月前既文

成班垃圾

邊緣化黃圈

啱㗎啦 唔食藍店好辛苦 好難 心照啦

玉蝴蝶唔係5毛囉，你上得連登多都知佢係勇武嚟

咁批發真係搞9自己

大把後生仔冇乜錢要食M記
冇同理心，同離地撚有咩分別

而且仲好多on9仔push埋一份

和理唔割勇武 咪試吓調返轉

食店大把得揀，已經唔係叫你衣住行都黃、唔飲東江水、唔用made in 支那呢種
咁都苦行真係無野好講

老麥要成30蚊 唔好話無錢要食老麥 我行去KFC 或者百佳買飯都平過老麥

M記同加藤屋你都拎黎對比 唔係苦行係乜
加藤屋得幾間 m記全港忽忽都有

我覺得係走火入魔
純粹享受批鬥嘅過程
真黃已經唔會食

但佢講野好撚極端wo ching

要比嘅話咪百佳咯 百佳20蚊盒飯 平過老麥好多 又週街都有 而家老麥30蚊起跳 大把舖頭平過老麥好多

係咪同路人就唔知喇
但我覺得應該對準政權，或者一d奶共政客/偽人

Agger

都係果招，要你地內部分化，和割勇，勇割和都試過，而家就黎和割和

其實影藍大頭我唔覺得extreme, Xmas嗰時我都影佢哋同黑警合照

唔覺得咁樣就係5毛

Push

幾年試過啦
本土派入面再批鬥所謂偽本土，最後成個本土派散哂

重溫四個月前既文章

長期戰 不割係大原則 但唔等於盲目

需要大家一齊出謀獻策

真係每隔幾日都有大量風向post
之前就勇武退場推而家就影大頭

係都要食連鎖鋪
黃GE連鎖鋪,十隻手指都數得晒

個個人個standard 唔同
我覺得影人大頭就過左火

兒登覺得輸就屌自己友

Kfc 係怡和，黃定藍呀?

我地目的係要藍店無生意姐 樓主又出黎分化
拉

樓主pin左佢，黃色批鬥圈真係cls

一齊批鬥偽黃啦越黎少人表態唔好怨天尤人

我以前好鐘意食 都成半年冇食吉野家 元氣
爭氣啦

你估百佳真係間間都有盒食幾時都有咩...
你試下舉多幾間有邊啲又平又就腳既黎囉
老實我主要都係幫襯黃店 係無錢又想食野屋企又無野食先局住食m記 唔通我又唔係同路人？
無得講架喎

同埋 係 藍店係應該幫襯 但當下要屌既 到底係屌政府定係屌緊呢班人？
都係果句 你屌藍絲唔會令政府驚 你玩苦行令同路人內鬥

好在有呢個post，果啲批鬥post 正皮多到嚇死人

批鬥偽黃原本唔係分化

最尾只會出咗個M記後生仔資料庫
呢啲嘢黑警要嚟有咩用？

係唔應該幫襯 自膠

*來

推下行動POST好過

你確定佢地本身唔係敵人?

同捉鬼一樣，你確定到?

乜鳩都日本社運偽黃咁想食又唔想比人影？叫外賣囉

你確定佢地本身唔係淺黃？

偽黃姐係唔係黃啦 等於黃批鬥藍點會係分化? 你ON9?

個班人點都唔係同路人

一句講哂
偽黃都會睇連登，睇到自己比人屌我諗只會轉藍，唔會同你講咩唔屌唔鬆化嘅野
真藍嘅亦幾乎唔會睇連登，所以你Po完佢都唔會睇到，亦唔會動搖到佢地食藍店嘅決心

所以我覺得係乜冇作用嘅

你估藍絲就唔識係黃店影人大頭,起資料庫?
我真係唔明佢個LOGIC

如果所謂既淺黃因為驚食藍店比人影而轉藍既，咁呢班人本來就唔係淺黃，而係藍

點睇和你shop?

痴撚線 多到 行動po唔見曬

反正班軍師吹完 實有班on9做爛頭卒 俾人打完拉完仲可以搏上報賣慘

和你shop入去藍店個時入面班人不知幾驚人影佢而家成堆藍絲上黎洗底叫人唔好影

支持運動但食元氣咁點？唔好逼走曬d 潛在支持者，咁得閒搞依d小動作不如諗下點令多d人幫襯黃店仲好，比你影左相，就會去食黃店咩，我覺得唔會

Push 分化緊

影相嗰班手足真係好撚低質

係
啱啱先幫襯完360同M記

痴線 皮

push

手足

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

點解唔影警察宿舍

如果要影人食藍店

屌你老母
叫你做多少少叫咗咁多個月，都唔撚肯
而家俾人屌下就喊苦喊忽
你直認你係垃圾港豬咪ok囉

原來連登有咁多食藍店既藍絲黃係連登先係少數派

因為打唔過共產黨 打唔過曱甴
所以要影人相

agger

唔係啊 食藍店都可以係潛在黃絲 偽黃 你做咩批鬥我 我轉藍㗎啦

其實唔食忍下口係咪真係咁難

駁吾到
同d失敗者虐待小動物一樣

唔早d搞死黃色經濟圈好麻煩

好奇點解今日多咗咁多極端黃唔做唔支持就偽黃,屌自己人,聽落真係似曾相識...

乜鳩都日本社運而家都未醒你同我講佢會被拉攏？
等佢比狗拉返去打完可能都有機會既，你用文宣感化佢？
sorry 點睇都無可能

共青團和理非收撚皮啦

block晒之後成個熱門變番行動post
不妨試下

不割
總之只會屌藍同黑

其實吉野家美心呢啲真係仲食就抵撚死
m記都算數 呢個由佢轉左中資開始已經叫緊抵制
一直都抵制失敗

Sor係

講咩日本社運 人地嗰level可能係一日唔燒一次狗屋就唔係同路人個種 你而家用唔食藍店比係咪侮辱緊日本人 而且而家日本人都有影相批鬥買韓國野嘅人 咪一樣大把人抵制韓國 而唔係轉去幫韓國

睇下三罷個時個風吹到幾大 結果小貓三四隻 仲害到一個學生妹俾人打
做埋哂啲吃力不討好既事

咪又係玩批鬥

BE HUMBLE
愈多人支持 先愈可能成功

好極端咩 而家叫你地去送死？叫你地唔食藍店咋

班五毛好快會標籤連飲東江水都係偽黃
淺黃深黃總之點都唔割

儘量避免食一D中資/藍店，方便的話都係去幫襯黃店或者白店，例如:譚仔（聽講都係中資）

P

佢哋on9
本身諗出黃色經濟圈嘅人明明係唔想上前線嘅人
轉用溫和嘅手法抗爭
轉頭又打破自己嘅抗爭手法
去食返紅 藍店
我想問一句 你哋究竟知唔知自己做緊乜撚嘢？

明顯全日有幾條友不斷開批鬥post

其實體諒下人處境真係咁難
你哋個腦係咪得0同100
有人食黃店做到五成七成係咪都唔要
做生意角度一定係要埋呢d遊離分子/light user先至理想
有無自覺到你哋呢種道德潔癖累死人

咩叫極端黃
邊個諗黃色經濟圈出嚟？
嗰啲人會唔會係極端黃？
你不如反思下咩叫 黃色經濟圈先啦

早排扮完勇武唔work 就轉扮其他野

我都Block咗 清淨晒

批鬥"偽"黃同捉鬼有乜分別?

唔好比人帶風向，話批鬥食元氣美心係民革，學下韓日點互相抵制，學下人地嘅民族性

韓國罷買日本啤酒 輸入額8億變0 yen Uniqlo生意大跌7成黃色經濟圈一定要堅持

咪繼續安慰自己 自己係有苦處 一定係做唔到 唔係為左輕鬆d而唔做 難聽d講 靠你地搞革命 死得啦 難做就唔做

死開啦
食藍店仲多多藉口
on9

原本block左一半
依家block哂

日程表都冇跟足就周圍點火
冇跟日程表果啲係咪又要影大頭？

見到呢啲膠post都咁多人撐好撚心酸

再講又比會比人屈係極端黃
所有野純黃我都未做到，但最少我唔會食藍店
如果附近真係無黃店都唔會入間藍店食，然後好厚臉皮咁話自己黃

香港民族黨真係死不瞑目

諗極都諗唔明
日本天災都唔撚買韓國野你地走去幫襯吉野家依啲深藍店
瞓撚醒未

已經唔駛你上前線唔駛你罷工，食飯都要有5成3成空間，不如算啦，你以為呢d light到見唔到嘅user好有影響力咩
好似你咁諗0-100要20分就得，咁五大訴求要一個夠啦，收得皮啦係咪

黃就黃 理得你點分級
我地敵人係紅藍

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

真
一日同一個topic 就六七個post爆出黎

你呢啲咪就係唔識長期抗爭囉
係都要搞鳩自己人先開心,多一個敵人定係少一個敵人好呀?
班人偽黃都好過真藍啦係咪呀
有敵人唔搞搞自己人,on9

對準市民冇用咁點解要起連儂牆

安你老母
我係講緊實踐角度
你哋下下要求100%係不切實際 而且陀衰家

將批鬥合理化
on撚9

日本韓國好多紅衛兵

前線拎埋條命出去博
另一邊廂啲所謂手足就多多藉口 又話好多難處 要食藍店 幫襯中資
睇撚到真係心淡
對唔對撚得住死咗既手足 失蹤既手足 受虐既手足
你地自撚己去同佢地交待

咁唔食藍店係咪好難先 係做唔到定唔想做

講個笑話
連登仔搞"革命"

agree

咪撚on9?

我愛食藍店，但我係黃架
用淘寶 飲喜茶 食海底撈又點你批鬥我

你又loop返d point
難聽d講消費者行為係貪平貪方便貪熟悉
而家有班香港人改善慣性 本身已經好難得
你覺得做得唔夠好 fine 要改善情況有辦法 但係一定唔係屌人

推推推

偽黃表表者 [size=6][/size=6

cd-rom 睇緊分化post

一定要屌柒五毛

同意
又係另類包裝鼓勵內閧

唔食藍店唔難呀
咁而家對準政權重要啲定對準藍絲重要啲呀？
次次loop同一個point

分化到咁明顯都極多正評

__ __ __ __，比佢走啦

藍絲都係政權嘅一部分

食元氣，美心既黃絲？

一路俾錢人打手足都係黃絲？

兒登仔係咁,永遠想一步登天, 要短時間執左先叫有做野,
否則就瀨豬隊友
有啲狂人更加要求做到百分百先算係做野,
否則就拋出一句靠你地搞革命 死得啦

有冇嚴人寬己就唔知了, 依啲自己心知肚明啦

一見到啲post就知對家又出手

我覺得香港唔需要大規模搞革命

萬能標題，是日風向: __ __ __ __偽黃去美心食飯無問題，吹得我漲？

我識好多人今次區議會投票俾黃色候選人，但係都仲會食吉野家元氣嗰啲，你就繼續批鬥囉。睇吓下次立法會輸成點

買返來
有個分化post第一個post正評2千
然後第二個post有人話佢分化正評又2千
自己諗點解

間接搞紅資企業然後你話唔係對準政權

逆我者死

到依家都仲去食吉野家食美心旗下餐廳嘅人
我只會一律當佢地係藍 即係敵人

淺黃唔係得把口，係要用言語同行動證明，既然行動證明佢並非淺黃已經唔係啦

從來中立人士嘅取態都係對每個地方政治嘅決勝關鍵，而家咁多人見唔滿意就亂咁屌人又影人大頭，真係最撚醒係你地

你撘唔撘黨鐵?

你呢個問題嘅前設係仲有自己人會去食吉野家呢啲藍店
但係你呢個前設好明顯就唔成立
到依家都仲自己選擇走去呢啲餐廳食嘅人 只會係藍

唔搭 每日就算用多成個鐘都只會搭巴士搭小巴

只係吉野家、美心呢d比較出名係藍店，畀連登仔點名罷，
但其實藍色中資餐廳／公司，根本一街都係，大把比吉野家同美心更仆街，只係冇被點名罷
有幾多人可以完全唔買唔用中資藍店？
當然要盡量罷，希望有一日做足100％唔用中資藍店
但係冇人知你影緊相食緊吉野家既偽黃，背後會唔會都有努力罷緊其他野
或者有位手足太窮忍唔住食m記，但其實佢呢半年已經完全唔搭黨鐵呢？
定係佢地其實係用緊現金券呢？
即使今時今日仲食呢d鋪頭係偽黃既可能性真係大，但有時都不得不承認和理非大部份都係呢d偽黃或者淺黃組成，影相同神獸一樣，唔好濫用啦
利申︰呢幾個月有盡量罷黨鐵美心吉野家m記等，不過都有破過幾次戒

真

但我會搭wo sor
搭左代表我唔係黃冇上過街？

推
見到都知係五毛技倆

大把人搭黨鐵出去遊行啦，果啲應該全部都藍

食藍店都自己人既

我聽日開始日日食啦

自己人啊

其他都算，有邊區唔食吉野家同美心會餓死人，有冇自覺到佢地仲未執晒助長對家氣焰害死人

五毛風向永遠只有一個目的：

「分化」

分化家人
分化和勇
分化付出多少既人
分化深淺黃

大家小心

慢慢趕走班淺黃同你地口中既偽黃啦
話就話咩兄弟爬山 原來淨係用於勇武
將個門檻整到咁高只會搞死自己人
黃就一定要認同哂所有對抗手段架咩

仆街啦你點解唔行路
巴士佬小巴佬都係藍
你正一食屎狗死全家

分清楚次要矛盾同埋敵我矛盾，矛頭點都係對家

樓上潮聯都唔識
推高門檻推得咁爽吖啦

咪中計

你諗下
淺黃俾人影完會唔會變深黃?
藍/中立俾人影完又會唔會轉黃?

你連出面邊啲係手足邊啲係鬼都分唔清 你同我講比人影果啲後生仔係藍絲？
咁樣同捉鬼有咩分別 鳩捉囉

淺黃又好 中立又好 藍都好
係咪俾人擺完上網就會變深黃?
所以共產黨最鍾意人批鬥

以吉野家為例，如果真係連所有淺黃都一次唔再食，日本早排來視察最後決定換代理嘅話你覺得冇實際意義？

食藍店唔係藍絲唔通黃絲
大家唔好起黑警底 話唔定有手足

不得不承認 見到食藍店既人都可以係手足

深黃表示聽日返去食吉野家了

咪係
仲答得咁大聲
快d 自貼比我地批鬥

三個結果 一係唔理 二係唔敢食 三係屌翻影相轉頭
我有講過要佢地變同路人咩 由始至終都係要無人幫襯藍店 過左6個月仲食藍店嗰班仆街死啦

發生咁多野原來仲有中立人士？你口中既中立人士係唔係扮成淺黃？係唔係你口中既偽黃？

批撚死佢地啦
批撚到黃變藍 我寧願多一個敵人好過多一個豬隊友

學黐線佬陳雲清黨

黨鐵同食肆個情況有唔同

黨鐵係近乎壟斷咗交通市場
你迫住要搭我唔會有意見 因為有啲地方真係冇選擇
只可以盡量勸你/幫你揾alternatives

但係食肆起碼仲有基本嘅選擇空間 如果唔係都分唔到黃店藍店
咁自願走去食藍店嘅會係啲乜人?

咁如果我確定到我搭嘅小巴唔係under潮聯
咁又如何?
同埋我從來冇話過藍黃係由揀搭咩交通工具去判斷
我上面都只係話食藍店嘅唔會係黃
交通工具嘅情況同食肆根本完全唔同

你唔將佢地變同路人 反而將中立/淺黃(偽黃)趕走，咪越嚟越少同路人囉

拉

團結一心呀

笑死我 6個月啦 仲中立偽黃 而家講緊死左人 大把人俾人輪姦 逼害 仲中立偽黃都無得拉攏啦

其實好簡單 而家爭取普選 只要區會選舉投咗黃 都係黃 根本分淺同深係無必要 只會令淺越懷疑自己

克警既行為唔上熱門
自己友既行為就大插特插

講多都浪費時間，做好自己算
佢地有佢地食，我地有我地唔食
食藍店扮黃令人不齒

on9南亞仔
你條撚樣成撚日咁撚左膠
我之前都廢撚事屌你
唔食藍店都係苦行
你真係on9唔撚係扮
死返南亞啦屌你老母
南亞死左膠
on9
次次失民意都有你份
黎明行動又係你帶風話唔好搞而唔係改善黎明行動模式
屌你老母咩

點解交通工具可以免疫？
黨鐵話就壟斷 但係港鐵範圍巴士都去到 再唔係call架黃的士 為穩陣起見唔好搭小巴添 唔准話無錢搭的士 你根本就無盡力
自己批鬥就得 結果講到搭車咪又係幫自己解脫 嚴人寬己

偽黃=黃？
你有冇腦？

食吉野家仲係黃
笑左

香港大把離地撚啦 中立好出奇咩
平時各打50大板 所有暴力都譴責
而家搞鳩到佢咪變撐警囉

同意樓主，再咁互相批鬥落去，輸死。
唔檢討呢個運動完

想睇原片

咪撐警咯 依6個月發生咁多野仲可以中立嘅本身都唔會係黃 連埋佢地一齊搞掂 而家基本上陣營就定曬 仲有咩值得拉攏 定你有方法令到見到721 831都無動於衷嘅佢地黎我地依邊

自己買車踩單車call uber 都得
雙重標準最討厭

你講到咁極端你又可以容忍自己食紅藍店？

又將所有野推向極端呀？你想點就點講啦批鬥師

我幾時有淨係幫自己解脫?
我上面係話就算其他人搭黨鐵我都唔會有任何意見
因為好多時地區所限根本冇得選擇 呢個係本身市場扭曲導致嘅問題
何況我自己已經冇搭黨鐵好耐 上面咪講咗

用同一個logic回敬佢咋
閱讀理解拎f？

咁黑警都會有白警 同食藍店都有手足嘅邏輯一樣

再者，黃色經濟圈個基礎係由飲食開始
係不斷改良去到交通 各方面

講野唔啱你聽就即刻露真面目

真面目？
不嬲係咁
你條死on9就收皮啦
咁都叫苦行
笑撚死人咩

有無諗過你呢個講法食店都啱用
窮學生邊有錢餐餐食80蚊黃店

淺黃食藍店，咁都真係幾淺
其實係咪藍呢

偽黃

槍口對外啦屌你地

黃店都有平有貴 做咩假定黃店80蚊 我食開30蚊黃店 或者20蚊誠哥

唔講以為黃店冇做優惠
再加冇黃店係80$以下
你咁撚多藉口
你係用革命嚟囉光環定真係革命㗎？
自己反思下啦

巴絲們點睇D KOL/ig blogger 口講支持黃diu人食藍店, 但自己收錢去幫藍/中資賣廣告 (e.g.維他,M記)

可以花心機做比較有用既事

例如：Lennon wall
文宣
Twitter

收人錢
同俾錢人你分唔分到？

同上面話港鐵壟斷一樣
食店都有大財團壟斷

唔係是日風向
而係幫襯藍店嘅人好嘔心
岀面幫手足為打擊經濟做得咁辛苦
點知幫對家？

推錯
拉返先

食店有咩大財團壟斷 港鐵就話唔搭可能出唔到去 你唔食藍店可以食黃店 大把平嘅黃店啦 而且週街都係 心照啦 想輕鬆又想革命嘅不如返屋企訓啦

成哥都壟斷㗎
佢大間啲嘅百佳都有賣飯
30$有找
點解可以咁多藉口
光環撚嚟？

真係好攰 仲係藉口論
睇返上面d留言
我係體諒嗰d可能因為條件所限未必做到餐餐黃嘅人 我唔想做唔到100%都好似你哋批鬥一餐

苦行唔係我講嘅
你咁嘅態度一百分啊，咁你而後唔好再J咩200萬遊行或者區議會大勝。因為當中一定有大部分你口中嘅偽黃啱架喇，屌走曬佢地啦，等佢地變番政治中立唔再出聲。

其實已經有好多grp好多家長幫緊窮學生
同埋如果真係黃店嘅話 窮學生唔夠錢食我都唔相信佢地會咁絕情趕人走
之前手足咁辛苦整好個黃店地圖就係為咗俾選擇我地
而黃店地圖可以整到出嚟亦都證明食肆同交通係完全兩回事
交通就算你點整都好 始終有啲情況由A去B 除咗黨鐵係冇任何其他option
呢啲係壟斷咗市場嘅結果 普通人冇可能解決到

笑撚死咩
我屌緊佢你就死出嚟
然後話關我咩事
咁你一開始就咪撚死出嚟啦

呢個係你既定義咋，有咩野support

依家叫人影後生仔呀
好多後生仔經濟能力低食M記，如果讀過中學都未必個個政治取向好堅定
根本係趕客

如果係個前設係岩，去親都係藍
咁就唔使影啦，藍絲會唔會因為你影相就去食黃店呀
就係你知有中立/淺黃會去食M記，所以先叫人影相，嚇走佢地
俾d邏輯好唔好

勇武冒咁大險裝修完
班友走去幫人回血
點解唔屌得

重有你都講得出係僞黃
假手足 咁邊算自己人

批你老母鬥咩
黃色經濟圈係自願加入
你依家加入咗 又做唔到
同路人去批評你又唔得？
你知唔知自己做緊乜㗎？

美心只係壟斷咗大部份「連鎖」食店
有好多小店同少部分連鎖都仲係黃 或者未係藍

即係收藍/中資錢幫佢地賣廣告就得?

？？？？
咩叫做唔到
如果有個人十餐有八餐都係黃店
但係有一日可能月尾緊食咗老麥
係咪都要影大頭放上網咁嚴重？
你知唔知喺度講緊乜嘢？

多到呢

伍公子出段片笑鳩你哋啲嘢中撚哂
成班撚樣以為同路人就唔可以批評
完全唔撚識反思自己
諗清楚自己目標係做緊咩先啦
話做黃色經濟圈 但又死去食紅 藍店
傻閪

推！！

呢到一言堂？原來我去左強國討論區，使唔使河蟹我啊？

推！！！請大家唔好咁做

咁樣半桶水既黃藍經濟圈
搞幾多年先有階段性勝利呢

一邊叫人唔食老麥 一邊賣老麥廣告其實都幾仆街 仲收老麥錢唱衰老麥

你咁撚多假設美化自己做on9 嘢
其實你有冇諗清楚自己做緊咩㗎？
Part time 抗爭呀？

好快就崩潰 下一步就係連買淘寶都唔屌得

係呀係呀 元氣百幾蚊餐都係無錢先食

係嘅係繼續屌 將門檻提到天咁高 屌走晒d人最好

專影後生，肯定係鬼。

支持

我就係碌ig 見D KOL/glogger 出曬story diu 人食藍店,
點知click入去見佢出post幫維他奶賣廣告

直情係顛曬，完全完美洗版！

依個真係屈 佢可以賺中資錢之餘唱衰中資 我都唔識評價 sofar應該係自己人 至少有叫人唔好食藍店

係呀，咁咪會失民意囉 -0-0
你真係唔會反思嗰批嚟
一有人批評就起哂鋼
我只能講，如果你係同路人嘅話請回頭是岸

成日有人提我地啦依樣野，冇出過去？

+1

見唔少, e頭diu 人食藍店, 轉頭出post 宣傳M記麥炸雞

唔知邊個唔識諗
有無諗過呢個世界主要都係light user
你呢種以為全世界都係hardcore 只係一個離地撚
起乜鬼鋼 我笑你忽視現實就真

見到個留言都知又出現

誠哥大陸仲有50幾個地産項目，3800間屈臣氏。咁百佳係咩啊？

忽視現實就唔會有人做到啦
不如計下200萬人 間中一次半次會離自己目標幾遠
唔食紅藍店都叫hardcore 你都講得幾輕鬆
你有冇諗過點解咁多手足死？
你諗完都食得落？
不如認咗自己係光環撚算啦

咁如果我夜晚十點幾先得閒食飯呢，屋企附近得m記開到咁夜，咁點？

--0-0

小心五毛分化撚風向 !

佢地會叫你練仙

沒有反思？不接受批評？

這場運動就是沒有大台，要不斷進步，同時間因為大家進步程度不一致，先至要互相提點。暫時就應該要加強文宣，就好似叫人唔好捉鬼，不是直接強迫人接受自己標準。

612 星火我相信有唔少捐款人是淺黃甚至是有良心的淺藍（反對任何暴力），門檻只會減少我們勢力

仲進步程度
黃色經濟圈係點實行㗎？

你收嗲啦 手你老母足咩 俾錢敵人打鳩自己

Part time 抗爭係事實
可以同你講黃入面至少七成人都係Part time
個問題係佢地永遠都唔會做到full time
一係你就玩批鬥趕撚走班半桶水黃絲,唔洗再睇到覺得眼怨
現實中,參與抗爭係被情緒控制,早半年多事發生可以引起民憤
唔少人係因為嬲,忍唔撚住一定要企出黎
到依一刻抗爭潮冷卻左,個個變返part time,有事會出黎冇事就正常生活
依樣野你冇得唔認,d人唔係死撚晒比人捉晒,事實係好撚多人都係part time
你要批鬥既,咪一個一個咁少落去

我主張要慢慢消費者行為要慢慢調節 ，要容許一d例外，因為香港有大商家霸權
難聽d講你上面叫道德綁架 等於黃絲去遊行太多人逼住搭港鐵都要纖悔一樣 （學你話齋：有冇諗過點解咁多手足死？你諗完都搭得落？）
你FF可以一下子達到係你嘅事 不過事實上就係一個唔短嘅過程

政府logic:
將貧窮線提高->窮人少咗->扶貧成功
將黃色標準提高->黃絲少咗->止暴成功

理得佢變七彩
目標係減少藍店人流

同意
6月到而家都仲去出晒名嘅藍店偽乜撚嘢黃
根本就係藍

又有人出嚟玩批鬥

根本就唔關食唔食藍店既問題 影相都未係最大問題 影完仲要上黎批鬥其他黃人 諗盡理據證明一d‘疑似係藍既人*係藍 都唔攻擊一d以經係藍既人 我理解呢d人可能係想多d人唔食藍店 但有冇諗過呢個行動 損兵折將既機會率係高過將d人變成一個超黃人

總之呢個行動影人得幾種後果
1.黃既人激醒咗，決定變成超黃
2.本身係黃，但個人比較自私 比人影完之後，越黎越冷淡
3.同影相既人一齊鬥氣，變埋藍

我了解咁做既人好想對運動做d野 但人類係有叛逆心理 打打鬧鬧從來唔得人心 點解咁多ethical chinese永遠唔明白 （唔好扯去私了 私了係為左保護手足）

即係話同共產黨鬥長命
但係又補血俾共產黨？
講到尾即係唔清楚自己做緊咩
我唔想再回啦
我都已經唔追求短期成效
如果標準降到咁低 (其實係冇標準可言，因為連目的都做唔到)
自己可以想像下未來會點

係咁㗎啦
好出奇？
連登不嬲係一言堂
有咩問題？

日日都吹風叫人影大頭
大家自己霖清楚啦

偽乜撚野黃
港豬/藍

唔知有有幾多藍色Marketing 公司五毛國安喺連登批鬥我哋

你咁講法係咪不食黃店等如不是黃呢？

一餐半餐無辦法下支持不到真係要批鬥

你盲定點？
佢哋而家係直情食緊藍 紅店

食藍紅店是他們選擇，我們要做的是呼籲及阻止他們食

做多啲文宜好過啦！

你自己係咪100%肯定自己唔會食錯藍店先？
你食錯一次就比人放上黎 你有咩感受？
係咪人地食一次藍店等於佢係偽黃？
咁全世界起碼七成都係偽黃啦

尤其批鬥，大家推下行動post好過啦

唔會有食唔食錯問題，自己喺手機app有個list，見黃店就食如果我錯左咪抵死。咁咁多手足因為裝修中資藍店而被人拉，而你既所謂例子因為食藍店而對家回血，咁肯定係你班人既問題

唔撚明就算啦
現實必定係有一班少數hardcore抗爭者帶領住一班中淺層参與者再加一大班豬去做後盾
想要全民覺醒係冇可能,屌or批鬥更加唔會令人醒而係攻擊返你轉頭
成日同失民意個meme黎玩,玩到以為唔會失民意真係好on9
黎明行動,攻擊政府經濟,淺黃會支持你,港豬唔會反對你
裝修藍店,對象係撐警撐政府人士,一樣支持
食藍店影大頭,到左佢地被針對,咪會調返轉攻擊你
唔好以為自己為左理念無限付出,就一廂情願全世界同你一樣
唔少人都係三分鐘熱度當有參與下咁架咋
借埸運動發死人財既大有人在,
得閒po文宣拎下朋輩認同但唔撚會出黎既都有
我個人觀點係為左人數,一樣唔可以放棄依班人
只係想像到,個標準一提高半年後大家會變成少數派

係，拉低條線增加人數 減少成效
你唔會去平衡嘅？
明明連最低標準你做唔到
你點會有成效呀？
人數多係好如果佢哋係有執行力
姐係我想講，多咗free riders 對整體嚟講係唔會有幫助
我已經唔係求高分
係求合格 合格都做唔到可以收收皮

推依個，啲風向真係明顯過頭

班垃圾唔撚會明
唔洗同佢地解釋
屌極唔化

人數都無唔好講咩成唔成效啦
淨係黃色經濟圈要成功最撚基本既因素就係人數
理性咁去睇成效,影大頭純粹係用黎警告我地自己人,真中立/藍真係完全無影響
淺黃港豬比你影完大頭發悔氣唔撚幫襯黃店都係我地損失
加上中資藍店唔係話咁易收皮,特別係一d好普及既平民店
成效方面,我支持你半夜裝修多過去影人大頭